點解男人壓力大工作忙，會影響性慾？

女仔壓力大工作忙，最期待weekend同去high tea 去玩。
同樣道理，性都係開心野，男仔返工好忙好大壓力，唔係應該更想搞野，更想同女伴happy,點解反而影響性慾？但點解又會打飛機紓壓？

唔明，有冇巴打解答下

唔

屌緊望一望鐘又唉咁撚夜聽日大把野做

人係動物；
動物喺壓力下會將身體資源從非緊急系統轉移到較緊急系統。

生殖系統非緊急。

我係女人，壓力大工作忙有時一係攰到淨係想抖想訓，一係就一路煩惱緊，根本enjoy唔到搞野呢件事。搞野時仲要考慮埋對方係唔係開心，女人仲要比男人難取悅咁多，少啲前戲都問你係咪當佢係雞，打飛機唔撚洗煩

做左成日野精神同體力已經攰 有時寧願休息下好過 再加埋如果女方全程唔郁得個男郁 咁就攰上加攰啦

壓力大會令皮質醇(壓力荷爾蒙)水平上升，皮質醇上升會令睪酮(男性荷爾蒙)下降，而男性荷爾蒙嘅高低影享男性性慾

影響

因為sex唔係first priority

男既要扯
女既就算唔濕都可以落油
點比

因為打飛機唔駛理你感受，五分鐘搞掂